明知條女有男朋友仲走去溝人係咩心態

對手得一個

食

公平競爭

覺得佢條仔廢

個女仔值得更好

覺得你廢囉

屌你老母，依家格硬強姦你條女呀？比你條女多個選擇咋

纏住就話o者,拍拖一方可以明確落閘, 男女雙方有feel 有交流哩次唔偷食 條女/仔點都會偷食or分

明知自己有男朋友仲走去比人溝係咩心態

剩虛而入掛
有咩咪撥恆個火

唔係人哋咩心態

係你配唔起條女，其他人一眼睇得出

一隻手掌拍唔響 事出必有因 呢個係永恆不變嘅（澱）律 黎架嘛

搶嘢食囉咩呀？ 你黎先就當係你㗎喇？

利申非事主
只係覺得人地拍左咁多年 有啲乘虛而入咁姐

條女都係有問題啦

我會當睇清一個人

真
2個人冇問題第3者咁容易介入到？

屌 條女係好鐘意男朋友既 幾多人走埋去都無反應啦

拍左咁耐 話唔悶就假
唔知個frd捨唔捨得啦 我覺得如果真係因為咁分開係好可惜 家長都見晒 仲要係初戀

妻不如妾 妾不如妓 妓不如偷 偷不如搶
攪得人女友 就攪得人妻

冇道德嘅人通常 同時攪幾個 先夠刺激
第時攪埋自己個女就係呢D人

女方有男友都繼續引誘 其他男仔一樣唔好要

覺得自己可以俾到更大幸福條女囉
先到先得咩，屌你

NTR 人條女感覺好正

你條仔咁廢，跟我好過啦！

初戀算把啦
試問有幾多個初戀係長久

客觀啲講
佢現任又唔係好差 有車有錢揸手
可能溝佢條友靚仔啲